大家樂隻南洋咖喱雞隻汁點煮

話說呢排日食夜食大家樂呢隻咖喱飯 個人都開始有小小臭狐 同開始識講幾句南洋話

不過唔重要 我想請求教學 睇下有冇人識整 真係好撚好食 好想浸住南洋咖喱汁食南洋咖喱飯

屎水

全部都係咖哩膽工場交貨師傅只係落耶奶開返佢

咁邊到買到呢d咖哩膽

一般家庭買唔到一大支幾kg重幾百蚊至千幾蚊不等

師兄咁熟路做大家樂？

餐廳運作大同小異

royal級？

galaxy級

大家樂隻南洋咖喱

以前個隻好食好多

冇計
d人鍾意椰汁咖哩
不如食葡汁

宜家呢隻好食好多
以前個隻又辣又稀,D汁完全掛唔到上飯

唔係掛，就係覺得舊個款好味好多

煮撚完啲咖哩
室溫放兩日等佢壞左
就係咁既味

可能要睇鋪
雖然我唔係成日食
但我食果陣唔覺稀,杰杰地
醫院果d大家樂就稀到仆街

講咁耐 有冇咖喱教學

大量椰奶
是但一隻咖哩粉/磚
落d菠蘿/蕃茄整果陣酸味(南洋好似係用菠蘿)
食落應該差唔多

以前好味，而且好難食

有冇巴打知大家樂用邊隻牌子嘅辣椒油
好撚好味

漏左要落埋莞茜

辣唔辣
咖啡同辣油係咪分開

鐘意之前果隻多啲
南洋咖喱唔識欣賞